有冇人好多耳屎

成日返屋企個陣揾紙巾撩下耳窿 都好多耳油
有時耳機幾日無清潔會有耳屎痴住
係咪我問題 還是好多巴打都有呢個問題
求小啲出耳油耳屎方法

我希望日日都可以好多耳屎
撩耳屎嗰刻真係好舒服

有次遊完水耳仔發炎，聽吾到野成個禮拜去睇醫生，醫生用水沖左粒手指公咁大既耳屎

好多人話撩得多同大力可能會撩穿耳膜

吾你老母

撩耳屎仲爽過打丁，特別係積返兩三個禮拜，一次過撩晒出黎好有成功感

師兄用咩撩

有冇可以少出耳油方法